import { Category } from 'src/app/interfaces/category.interface';

export default {
  name: 'Time Conditions',
  cards: [
    { question: 'in a rush', answer: 'торопиться' },
    { question: 'take your time', answer: 'не торопиться' },
    { question: 'spend your time', answer: 'тратить свое время' },
    { question: 'waste time', answer: 'прожигать время' },
    { question: 'ungodly hours', answer: 'неблагоприятное время' },
    { question: 'take me ages', answer: 'занимает много времени' },
    { question: 'well in advance', answer: 'заблаговременно' },
    { question: 'amount of time', answer: 'количество времени' },
    { question: 'gruelling schedule', answer: 'изнурительный график' },
    { question: 'time-consuming tasks', answer: 'занимает много времени' },
    { question: 'pressing-commitments', answer: 'неотложные обязательства' },
    { question: 'establish a timeline', answer: 'установить сроки' },
    { question: 'leave things to the last minute', answer: 'тянуть до последнего/оставлять на последний момент' },
    { question: 'running out of time', answer: 'нехватка времени' },
    { question: 'stick to the schedule', answer: 'придерживаться графику' },
    { question: 'get ahead ', answer: 'преуспевать' },
    { question: 'falling behind', answer: 'отставать' },
    { question: 'strict deadline', answer: 'строгий дедлайн' },
    { question: 'rush hour', answer: 'час пик' },
    { question: '* solid hours', answer: '* чистых часов (и не только часов)' },
    { question: 'from dawn till dusk', answer: 'от рассвета до заката' },
    { question: 'spare/free time', answer: 'свободное время' },
    { question: 'cut back on your hours', answer: 'сократить часы работы' },
    { question: 'free up some time', answer: 'освободить немного времени' },,
  ],
} as Category;
